Sai ette kutsutud W. Läht Jula Karl naene Laur keda 4 aastad juba Ohtla walla kohtosse kutsutud sai nimetud walla aida wõlla pärast se on 2 tsetwerk 2 triis ode kasudega kokku 1 tstr 1 triis ja 4 karn (8 1/2 rubl) ta põle aga mitte ükskord kohtu ette tulnud ehk tale kül juba 6 käsku tallitaja läbi saadetud on 7ma käso sai ta politsei läbi ja siis ilmus ta nimetud kohtus. Küsiti talt mitto käsko ta sanud ta olla 4 käsku saanud ja utleb et ta mees olla höölnud et se wõlg rahaga olla makstud, et tal mingisugost tunnistust sellest anda ja et ta mees weel alles elas kui ta esimised käsud sai ja kui ta nüüd maksnud oleks siis oleks ta tulnud selletama et juba makstud on nende asjade seletuseks jäi järgmiseks kohtu päewaks seleteda se on 26 Januar.
